有無人用緊PCCW寬頻依家上唔到

上唔到網呀
佢俾果個接光纖果部野，link果度著紅燈
接router ok, 電腦正常
有無人都係咁
想睇歐聯呀

上到冇問題 你邊區咩樓？

我諗應該係大廈問題
青衣北
cs開到1點就收

有 兩點起收唔到
住新界東

開頭仲以為唔記得交上網費

我都係
即刻check交費紀錄

+1
大埔
嚇撚死我見los燈著以為斷光纖
睇過哂d線之後打上去問
打左三次都線路繁忙無人聽
第三次直頭響之前有錄音話線路極之繁忙
如果係上唔到網就熄機重開等連線
應該係pccw有野瓜左

我都上唔到 我依為得我係咁 好彩上黎連登睇下

Link紅燈即係收得皮

青衣人表示
突然乜柒都連唔到
LOS燈長閃紅色

los燈係冇光到或者信號弱
一般情況下多數係斷光纖
而家咁多人出事仲要一齊係新界東
九成係新界東部主機瓜左啦

專登唔訓等歐聯
依家乜柒都無

訓啦，pccw有排整
聽晚前整好我當佢贏左

住新界西冇問題

上得返了

得左